巴絲幾耐會痾一次屎?_?

我由細到大都好少屎痾，細細個唔知正常應該係日日都有 到大啲先知原來無屎痾係有問題 自有記憶以嚟，都係5-7日先有一篤，唔係就係肚痛先有 試過差唔多兩個禮拜都無去過大，應該係有太多屎喺入面搞到肚痛先有得去 成日覺得自己係會生大腸癌死 有冇巴絲可以解答下究竟點解會咁

：差唔多日日一篤 唔痾唔知身體好
：無得痾

利申: 飲奶食蕉食奇異果都係無得痾 但好彩無生過痔瘡

我都平均1.5日先有一次= =
唔係日日都痾

一日至少三次

我平時一星期1-2次 極少有便意

日日返到公司食完早餐就黎料
不過呢排爛屎多

每日一次

兩三日一次

fml

樓主可以忍到兩個禮拜都算唔話得

我啲屎係鴨屎綠色

嗰兩個禮拜係一啲想痾屎嘅feel都無...

睇下醫生好喎

樓主食野多唔多 如果食野多都冇得痾就好大獲

樓主消化得好好 咩都比你吸哂入身體入面

一日三次同三日一次都係正常（好似係），主要係睇習慣
如果無啦啦突然變咗，即係可能有啲唔妥

但樓豬5-7日一次又真係耐咗啲
試下改變日常飲食，食得健康啲
同埋建立下屙屎習慣，固定搵個時間坐喺屎塔

睇過一個中醫佢話有得痾就痾 無得痾即係吸收晒唔需要痾 我仲生存到即係無問題 睇西醫叫我驗屎 驗完話無見到有問題

正常偏多嘅食量

Rip

食多d高纖既野
平時凍水沖佳格隻即食麥皮
食完好快有得去

成日冇得柯
要靠奶茶同啤酒先有便意

痾緊

我要特登食啲過期或者污糟嘅嘢搞到肚痛先有得痾

肚柯又係另一種 前面果啲太硬頂住好辛苦

肥婆每日痾三次
靚女唔㢌

我都係
朝早起身一次，食完早餐大約一個鐘後一次，下午茶時段會去多次。

1星期一次
一次痾兩個鐘

肚痾多數入面已經搞到山洪暴發 深呼吸再用多幾下力就可以將前面嗰幾塊大石推開

一日起碼兩次
一食飽就黎料

我大概3日一次，一直覺得自己便秘
有時會放臭屁，擺明係要去但個腸郁得太慢
懷疑自己體內壞菌多，又體濕
都唔知點好

想像到好多毒素係你腸道 食下促便便既健康產品好喎

唔痾
利申靚女

我隻狗都係

平日番工日日都會有屎痾，星期六日唔洗番工反而就未必有

通常食完野隔一陣就想屙
百三次係基本
但好記得中學嗰陣去黃埔軍校
唔想去佢個廁所屙屎
之後全程五日都無便意

每日都有得痾
有時食得油多仲可以即食即痾

一日起碼一次，每朝起身例必紮馬，如果晏咗起身會返公司屙

日撚日都痾

每日至少兩次

weekdays: 1-2/day
weekend: 無/一次

記得幼稚園唔中意痾屎拖到一星期一次
重唔食菜又少飲水
每次痾屎都要有必死既決心
次次痾第一舊屎都要大嗌：啊！！！
因為真係好撚痛
因為越近屎眼既屎通常放得最耐而且最少水分
基本上同痾粒石頭係無分別
所以次次痾完抹個陣都必定有血

人大左就健康番食多左菜同飲多左水
基本上都一日一次

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身唔舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone8和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

成日覺得入面係瀉藥

樓主個肚會唔會好脹

你試下search巨直腸症

一日2-3次
次次啲屎都好粗